聽日last day 應唔應該請食散水餅？

咁啱過咗試用期三日，就離職...
已經有同事暗示我話聽日攞咗假食唔到你個蛋糕。
利伸：人工係Office最低嗰個，冇清潔姐姐

企硬唔撚請
傳統要跟足

會請晒公司所有 department

買最cheap嗰啲囉

三日, 唔使啦

買蛋達

認真, 唔駛

企硬唔撚請

呢啲唔係叫企硬, 係應該完全唔使.

食嗰個都唔知你係邊個.

好來好往
幾舊水唔好慳

食佢老母好撚熟啊?
最多買蛋撻好啦 (買最平果D)

乜都唔使

講聲多謝大家照顧就得

同佢有親啊? 唔質佢食屎都好啦

你: 嗱食你老尾,拜拜你條尾

識你老鼠咩，慳返好過啦

學到野

買元寶蠟燭香